有無覺得連登應該整高清版高登icon??腦魔icon都高清咗啦

咩年代啊，仲用低清 尤係big版高登icon

好似低清先有嗰種高登嘅味道 當然你可以話連登唔需要高登味道嘅

有冇高清版參考吓？

識咩丫你
好似8bit風格咁
不知幾正

查實外表一樣只係高解析度咗咁轉唔轉都冇所謂，反而俾心機造過一套連登自家嘅高清公仔仲有意思